
# MTS

L'esistenza di questo file è dovuta a non poca disperazione.

## Development

Commenta le righe appropriate in [./dev.sh](./dev.sh) per scegliere cosa compilare ad ogni render. E poi avvia tutto con

```bash
live-server out/ &
./dev.sh
```
